港共宣傳係英國搵唔到食，是中共1970年代反逃港政策「堵疏放」的「疏」，欺騙文宣《人間地獄──香港》

儘管深圳梧桐山山崖下白骨纍纍、水面上浮屍連連，偷渡到香港者有增無減。

中共畢竟臉上無光，所以後來採取「思想教育」的辦法，即「疏」，也就是騙。對當時的大逃亡，中共宣傳說是美蔣特務策劃。當時，中國共產黨對香港進行醜化宣傳，發過一份文件，叫《人間地獄——香港》，其中是如此描述：
香港是世界上最荒淫的城市；
香港黑社會橫行；
香港是最大的製毒販毒基地；
香港自殺者是世界上有數的。

中共還搞「憶苦思甜，新舊社會對比」，動員群眾與香港親人斷絕關係，鼓動親屬間揭發檢舉。並大唱紅歌，學毛著，演街頭劇、樣板戲，說資本主義不好，紙醉金迷，沒有人性等。

當時身為劇團演員，飾演洪常青的歐陽東說，街頭劇演得很逼真「感人」，說一個女孩子逃到香港後死在街頭，很多人被感動得表示不再潛逃。後來人們瞭解到香港的生活不是「水深火熱」，其生活品質比內地高出許多倍。香港六、七十年代經濟高速發展，居民已經用上了電視機、洗衣機的時候，內地許多百姓卻連飯都吃不上。當真相大白時，謊言再也欺騙不了民眾。他們紛紛潛逃。歐陽東說，連那些演劇的演員都逃了，他們劇團更一個不剩。

中共會否落閘？

1970年代廣東大量民眾偷渡外逃，引起當時中共廣東省委乃至中共中央、國務院的極大關注。其中中共廣東省委於1979年4月中旬，就召開了全省制止偷渡外逃緊急會議，著重研究部署具體的應對措施。國務院、中央軍委後於同年6月14日發出《關於堅決制止廣東省大量群眾偷渡外逃的指示》。而在6月21日廣東省革命委員會發出《關於堅決制止偷渡外逃的布告》，聲明出境人士都必須經當局批准、憑證在指定口岸離境或進入邊境地區。而偷渡外逃者就要接受收容、教育或遣送等。而為迅速遏制民眾外逃，廣東更在深圳、珠海邊境沿線組織民兵與邊防部隊，開展堵截。在臨近港澳和偷渡嚴重的惠陽、惠東、東莞、海豐、中山、斗門、順德、番禺、台山等縣，增設臨時民兵哨所，以加強巡邏堵截。在珠江出海口靠近港澳的海面，則集中船艇加強海上巡邏，嚴格檢查來往船隻。

Push

林鄭宣傳香港醫療比英國好, 實際是騙局

單係質子束治癌, 配備質子加速器既治癌醫院, 英國已起咗2間
香港治癌? 放你去善終醫院等死

這就是防止逃英的欺騙

The NHS Proton Beam Therapy Programme

Proton Partners International公司在英國南威爾士紐波特、諾森伯蘭郡和雷丁鎮正在建設的盧瑟福癌症中心（Rutherford Cancer Centre）都將安裝IBA的Proteus®ONE質子治療裝置。南威爾士盧瑟福癌症中心的質子治療裝置在今年7月初首次出束，目前該中心已經能夠接診接受傳統X線放療和化療的癌症患者，計劃2018年初使用質子治療患者。

加速器吊裝現場

此外，Proton Partners International還考慮在倫敦市中心成立癌症診所，根據PTCOG的資料，這家位於倫敦的中心也將配置IBA的質子治療裝置。

同時，英國NHS也成立了兩家質子中心，分別是位於倫敦的倫敦大學醫院質子中心（University College London Hospitals ，UCLH）和位於曼徹斯特的Christie醫院質子中心。這兩家質子中心選擇的都是瓦里安的ProBeam®質子治療裝置，前不久瓦里安還為倫敦大學醫院質子中心提供了整套軟體系統，該中心計劃2020年開始治療患者。

3年前，一位名為Ashya King的小男孩的父母因“攜子出逃”尋求質子治療而被跨境通緝，引起了社會和媒體的廣泛關注。這件事儼然成了英國質子治療崛起的催化劑。如今Ashya King已經治療成功回校上學，而在英國政府的努力下，未來幾年內將有6家質子中心服務於英國民眾，為英國民眾帶來更完善的醫療服務。

香港做到咩？陳肇始護士仔做到咩？
大灣區有咩？中國有咩？

英國國民先可以接受NHS質子束治癌

現在, 港共的文宣是：
英國本地人會歧視香港人
英國搵唔到食, 無工做
去到英國既香港人, 又凍又餓, 差D死在街頭

《蘋果日報》都有份參與呢D文宣

‘香港是世界上最荒淫的城市’

淨係聽到呢句已經要偷渡嚟香港啦
咁辛苦返工賺錢都係為咗過淫亂嘅生活啫

bno移民金剛棒

好熱
好凍
好濕
有雨
好曬
冇褔利
冇收入
納多稅
物價高
做奴工
好嘥錢
做人球
做難民
做賤民
冇著數
搵工難
職場黑暗
7-11好遠
生活困難
水土不服
做二等公民
做二等難民
做二等市民
失去中國籍
女仔唔睬你
需棄高薪厚職
本地人唔侵你玩
英國佬在利用你
過咗五年踢走你
東歐人也不歡迎
英國人也不會接受
不歡迎外來人爭飯碗

哈哈哈我好鍾意你 你講嘢好好聽

我覺得咁都好
要去點都會去，加上聽到英國點差，去時已有心理準備。
英國到步：都唔係咁差啫
英國到步：英國濕凍宇宙第一，環境咁撚差嘅

EXACT7LY

英國濕凍, 早已名聞天下架啦

小學都有教： 霧都

港豬發現新大陸

「香港黑社會橫行」其實都無錯

係樓主寫架？之前未聽過，謝謝分享

小弟非gay

寫得唔錯，大家走得好走

做多左啦，信政府嗰班支那廢老同藍屍無得移，移嗰班自然唔會信政府

都唔係

好多黃絲係講緊, 去英國無嘢做, 都係唔走

好似仲有：
照顧父母
無錢

想當年一車車香港人自動連人帶錢送去曾經係全世界最荒淫嘅城市東莞